大家遲下又睇到香港偽人幫澳門搞振災show

仲有成龍唱真心英雄

當地人就劏自己人呀，憑乜要外人幫佢地

反正都係高層cap 水手段